女朋友成日話想自殺...

係同佢一齊之前已經係啲極度負面既人
佢話一早已經有個目標話要幾多歲之前死
無論我點勸佢都好都改變唔到佢呢種心態
巴打們可以點做好

尊重佢ok

唯有用時間同愛心去改變佢既姐

用性愛改變佢
教佢搵到人生既意義

你係咪Timmy？

係咪抑鬱啊？睇醫生

死之前唔好嘥，俾我地執返劑先

如果你唔係個樂觀嘅人
到最後你都會比佢同化

同意 崩潰我有經驗

唔好放棄佢，你唔知佢日日嘅心裡面受住幾大嘅痛苦，你一定要好好咁支持佢

其實係咪抑鬱症呀
我女朋友之前都係咁
只要搵到原因同去醫就好得翻

同佢講 我地過得一日得一日

屌到佢慾仙慾死

試緊...佢依家話仲未死都係因為有我

功力未去到咁深

... 你係邊個

呢層唔知..但係佢平時同我一齊又唔會咁
但係一傾到啲生死既問題就會黎料

相認區

唔見你讓你老母出黎？

有冇其他徵狀如冇胃口 冇動力 思想負面 覺得自己冇用累人累物 訓唔到覺？

唔係講笑 佢叫我陪佢一齊死我真係有諗過

我知佢屋企人對佢唔係咁好 成日唔開心
已經日日都帶佢周圍去玩 又特登plan下去旅行周圍去咁
等佢唔好成日對住屋企人

因為唔係拍左太耐 所以都未知
覺得應唔應該問下佢？我驚佢唔想俾我知...

咁又無
佢可以講到死係一件好正面既事 我真係駁唔到...

創業唔難，守業難

悲觀嘅人真係極度ON9，咁多時間喺度諗埋啲負面嘢，不如諗下點樣解決件事啦。

呢樣真...雖然自己唔係啲咩好正面既人
但係真係唔會諗自殺

咁巴打有咩好提議

繼續愛

呢個我會努力

問佢愛5愛你，愛就等你死左先死

我女朋友以前都係咁
一齊左一段時間佢已經無再咁諗
但而家到我想

不用勸

你女友應該係肥婆樣衰

一陣殺左我點算

巴打發生咩事

咁你都應該係條精蟲

真？
但係有時真係好驚佢做傻事

有錢去旅行即係出左身啦
叫佢同你住咪得囉

巴打我都想
但係我同佢都仲讀緊書
去旅行啲錢都係返pt搵返黎

我覺得你可以試吓同佢一齊學啲嘢，唔使次次都係去邊度玩，而且喺香港玩嚟玩去都係嗰啲， 耐咗就冇乜用。

收到巴打 btw有咩好推薦

佢有冇啲咩興趣？

真 你改變不到佢心態
除非佢自己想通

呢個係人地人生目標，你又無理由干涉喎

喺香港有生存目標已經好叻
你女朋友需要嘅係陪伴
有人肯比佢放下負已經好好啦

其實我唔明點解想死係等於有depression?

我目標係當我父母死左之後就死
因為到時我已經無哂責任, 人生無咩重點
我已經諗好要點樣死

但我唔覺得我有depression
我有權結束我自己生命
點解想死就一定係有病要睇醫生
點解人要default左一定係熱愛生命?

咁恭喜你 但唔代表人地唔可以諗

同佢一齊去做吓運動

係咪ive妹

我同你類似，不過係我做男仔好悲觀，所以可能ex頂唔順，飛左我了....

認真
扑野可以解決問題

咁你又話佢成日話想自殺
生死觀同成日想自殺係兩件事喎清

我諗悲觀人唔係特登去諗負面野
有時係不受控的
我相信每個人都想開心

特別鍾意既真係無
但都有時會唱下k 打下排球咁囉

你又有你道理既ching...我唔想姐

我肯聽佢放負㗎
不過佢話未係時候講咁多野俾我聽 搞到我好擔心

我女朋友諗啲野同你有啲相似...所以其實我都講唔過佢
佢講啲野又無錯 但只係我唔捨得姐

收到

唔講啦 廢事自爆

已經日日扑...係今日先叫有得抖下

係兩回事 咁但係就係因為佢生死觀係咁所以先搞到佢想自殺喎ching

已經盡力去開解佢 唔俾佢諗埋一邊
我都想佢開心啲

你夠唔夠正能量
唔係講笑 抑鬱會傳染
當然正能量都會 巴打平時比個擁抱 希望佢感受到人間有情
利申：抑鬱焦慮 食緊藥

咁就麻煩啲啦，一齊去試吓學整蛋糕？

覺得自己都算正面 好少會放負
如果有得揀 我都想日日都陪住佢 唔想佢自己一個亂諗野
但係都知道唔可以咁自私 同埋自己都好多野做
btw 巴打你都要保持正面

呢個ok喎
thanks ching

愛佢就係佢30歲前好好對佢
唔好嘗試去勸佢啦
佢會唔舒服

巴打你同你女朋友一齊冇耐？
頭幾年可能會好包容佢
慢慢得兩個結果
一係由得佢呻
自己唔好太care佢講嘅負面說話
一係頂唔順分手
你好難改變到佢
對自己好d 搵下有興趣嘅野解下壓啦
如果連你都頂唔順 佢會冇咗個依靠

點解你又知係30歲前...

佢有咩興趣同喜好？
你多d鼓勵佢發揮所長，你既支持好重要
唔好放棄

學新嘢可以令人覺得自己進步梗，有個youtuber就係拍一啲學新嘢嘅片，我當時都有衝動想去學埋一份，share畀你睇吓有冇興趣

係呀..
同佢一齊左無耐 一開始拍拖好sweet 完全睇唔出佢有啲咁既諗法 平時出街傾計都開開心心
近排無啦啦講起 原來想咁做好耐 仲同我講有上網serach邊隻死法最舒服 聽完之後好心up 一黎聽完佢講呢啲野又開解唔到佢 二黎好唔捨得佢咁做